
                      Plásticamente perfecta, con un manejo perfecto de las imágenes y la música. Cojea un poco, en mi opinión, al tratar de tocar tantos palos metafísicos y espirituales
        
            